等緊早班車出IFC

學生哥輸近三皮，心情跌落谷底

點解我要download 馬會apps

戒啦

點解要用轉帳咁方便

後悔是無撚用的

準備戒

買左邊場

頭先NBA 10c , 買左9.5S

不過其實一早輸左兩皮

早兩日四場絕殺波
少賭怡情
你有料 200 上 2000都唔難

盃賽就skip啦

仲有500$，輸埋del app

唉，明明眼訓

買下大細波都好，角要驚足90分鐘不了

輸到冇曬？
雖然我錢唔多
但係都希望可以幫下你

借車費比你出ifc

學生哥都已經可以輸成3皮，你今日唔死第時出社會就輸30皮，300皮。
你呢種人冇得救，不過識得去IFC都算係咁

祝你刷個好首抽

自己有搞下野賺錢，輸左血汗錢，重新出發

你個名

自己搵到下錢就貪心，唉

國際金融中心是香港第一高的建築物，實屬跳樓之選。

食飽好出發

有賭未為輸

咪on9 啦 3皮就跳
慳幾個月就有啦

香港馬會得一個app 何來app屎之有？你down埋境外投注apps買外圍？